【IG淪陷】黃心穎胞姊與網民開火 心妙：不喜歡就不要來看

黃心穎搭上天后老公許志安爆出「安心偷食」，事件曝光後，安仔即日出來爆喊認錯開記者會，而黃心穎出聲明道歉後，日前則秘走美國。事件不斷發酵，雖禍不及家人，但因為黃心穎把Instagram關閉留言功能，於是網友到轉到她的胞姊黃心美和黃心妙的社交網大罵，令家姐無故被拖落水。
心妙昨日雖標題「請不要轉發」貼文，她抒發心中感受：「我們活在一個充滿語言暴力的年代，很多人都認為他們可以做這種精神上和心理上侵犯別人的行為，大家都化身為判官，選擇以暴易暴，我們的世界真的生病了。」（新聞連結： ）結果事後網友卻不屑留言大罵：「如果你的婚姻有第三者，你會唔會仲覺得你妹冇錯…」
心妙見到被網友留言指控，她更用「強姦論」反駁對方：「是你覺得在強姦的時候我說不要，其實我是騙你一樣懂嗎？我的IG不可以發感受？謝謝你的關注 那也是我不需要的。」
當中火藥味甚濃，黃心妙再反擊網民：「我是我，針對我個人說話，你怎麼看這件事是你的自由，你精神批判，就咬定我也做同樣的事情也隨你，大家都在對號入座，我不干預別人評論別人，但來語言暴力我就不必了。」
心妙希望自己也有私人空間：「你們到哪裏評論說甚麼都可以，我的page有關心和支持我的人，人大了，沒空間留給其他的，你們的觀點與角度我都懂，人各有自，不喜歡就不要來看，來罵也沒用的。」

塊面好長

成家都以為自己笑得好靚 死都要擺個笑到好燦爛嘅樣出黎

幾姊妹浸港女味重到呢⋯⋯

係p圖過度定整過容嚟塊臉咁膠

鬼叫你地家族全部都係狐狸精， 唔想見到自己d醜事就dis activate 所有socialmedia 啦

好柒

最憎成日推佢3個小朋友出黎
又唔係可愛
最細果個前額無頭髮咁

以外國回流既家庭黎講
佢呢家人都算最柒

反還反 , 連人地笑都反

自己個妹做錯野，好心就收聲，博見報咩

家姐自己都唔係咩好人啦

四姊妹都咁醜樣

無錯
佢就係博見報
你見佢大家姐成日都tag佢幾個小朋友就知
肯定以為佢地好可愛，推佢地做童星

成家都冇個靚⋯但就有兩個做藝人

但老實講係有人去佢家姐個ig講野先 心美都算 但咩心妙真係圈外人

連登八婆又圍爐取暖。

4姐妹都咁撚樣衰

冇個靚

呢張相黃心美勁醜樣

黃心妙 kind of KOL 嚟
佢都自稱blogger 仲留埋email R 合作